塞紅隧 攪政總 罷足十日工有咩用

本人:
支持攬炒,攬炒亦唔係無希望的
純和理非有用,政府跪左好耐
精神支持勇武,"如果"打倒三萬警力就可香港獨立,我身體力行,但後面有14億
慒董、貪曾、689、777、換左下一個又點
土共唔死,香港唔會有希望
不合作運動又好,罷工罷市我都支持,但係,塞紅隧 攪政總 罷足十日工有咩用,係影響香港經濟,影響土共有限
香港對於土共的意義係金融
土共同美國打緊仗
香港就係一個戰場,係金融戰既戰場之一
思維方向係應該盡力協助支爆

唔出解放軍係因為會攪到外資撤離
中美金融戰最簡單就係要有足夠外匯儲備應付兌換,所以土共越多美金係手就等同越多士兵打仗
如果有日出老解,傳出老解,第一時間係叫人係銀行提款,大家都唔知銀行會唔會擠提,轉美金英磅加幣提現唔信港元好合理
金管局有足夠美金兌換所有港幣,但如果土共武統香港,宣佈取消港幣,所有美元儲備就落入土共手上

行動應該將目標放係攪死金融業、攪到旅遊同貿易影響香港>土共
攪到滬深港通,MSCI都係因為有滬港通,先會批A股入
攪到大陸野黎唔到香港上市,集唔到資
攪到大陸發唔到美元債
幫助大陸人走資
整爆香港樓市股市
之前有文話好難攪到交易所,係,做Trade有data center,但都要交收貨同錢喎
以上只係講方向,點樣做都係要集思廣益,連登仔入面實有金融人才,我本人就係金融界廢才
唔好屌做唔做到,除非大家好肯定可以武力光復香港

舉例大陸就係個人,香港就係個胃,我地就係癌細胞,攪到個胃死左,我地就做好左呢場戰役
If we burn, you burn with us
迫到出老解又好,整死香港金融業又好,協助到支爆就好,到時靜待時機

攪到支爆,上面自己就立立亂,先有機會光復香港
香港人係世界上表現左自己既質素,就算支爆,香港都會好快復原,破而後立

真係信同做,咪攪死自己先?你可以今日就沽樓沽股票,樓價指數仲係歷史新高5~10%內,股市你可以做淡倉,不過條路自己揀

方向認同, 實際行動detail?

無錯，你講咗好多經濟後果，基本上都係三罷、塞路嘅目的。加強籌碼換取佢地面對，政府仲當緊大家垃圾啊。

但政府一直選擇唔面對我地，我地做啲咩佢都淨係識譴責
我地唯一要針政府嘅就得返金融業同香港嘅信譽
要令更多國家發出來港旅遊警示，搞鳩佢旅遊業
金融業一係嚟多幾次機場（？）